好想做番港豬，但前線既付出 令我繼續上街

大家唔好做番港豬